點解距離感咁強

我明你有自己既野做 我都有 我可以等你做
我明你唔鐘意周圍去 我理解 咪遲啲先見面
你話你想同我傾電話 我都想 咁咪打電話傾
但係
既然平時都冇乜機會見
點解我話想視像 你可以拒絕video call(只可以傾電話)
點解我想見下你個樣 都咁難
我都冇奢望見到你真人
但係只係隔住個mon見 都say no
我真係好鐘意你
但係連見面都冇 又點樣可以維繫感情
我覺得好攰
點解我只係想望下你隻眼 你個鼻 你個口
望下你做野嘅樣
都咁難
我以為拍拖女仔先容易冇安全感
點解今次竟然係我瀨野
究竟係我唔識拍拖 定係你

頭三句rape左出黎

有時安全感真係雙向既，咁而家對方咁樣咁決絕，無安全感好正常
咁樓主你而家同佢既關係係點呀？

同佢啱啱開始 一開始呢排就大家都忙 少見
可能熱戀期 我想見佢個感覺強烈啲
先成日亂諗野
傾計都多 不過唔知點解好抗拒視像
但我就係好想見到佢個樣 好矛盾

咁女友有冇講過點解咁抗拒呀？咁熱戀期想見佢都好正常，有冇方法可以協調下呀？
樓主你會亂諗啲咩呀？

佢只係話唔鐘意 冇原因
其實過咗呢排應該會好啲 只係我諗唔明點解唔出街就等於唔可以見面
我會懷疑佢究竟想唔想見我

係咪女仔無打扮廢事上鏡呀？唔出街你主動去搵佢得唔得架？
佢有冇講做咩唔想出街？

有無諗過佢有第二個

我信佢唔會

可能係 我希望係咁
我試過 佢會搵我 平時見面冇野 只係少見
忙。。。

咁又似乎未必真係有野喎，可能佢對自己形象有啲緊張者，你可以睇下佢係其他方面係咪都咁囉
我估佢都肯搵你又未必真係唔想一齊既

咁佢唔愛你